屌你老母，連續兩日都係英超最黑暗

班球証同 VAR死撚左去啦仆街